校園球類撚入，如何避免收山

大家都知球類運動有d動作好危險，但好多同學仔都唔識唔知個動物既危險性，有冇打開波既巴打可以提醒下叫佢地番學個陣千其唔好做個d動作。

主要都係足球籃球

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel